大家已經掌握到節奏，係時候訓個靚覺

再咁落去過唔到幾日就要戒鹽

推

推, 今晚擺明搞鳩你

和理非抵制 提下大家

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

千奇百怪唔好比狗咬
唔值得